轉移陣地我地並無物資站

所以啱哂我地班和理非同聖詩班